2014 有香蕉奶 2019 有香蕉糖

人起朵你起朵 起個咁撚柒嘅

屌唔講唔記得左香蕉奶呢個人

both on9

回味下先

香蕉，代表正能量；奶，代表童心；喝下去，是幸福的感覺。
屌你老母打冷震

有無人知香蕉奶去咗邊

去左做吟遊詩人

On9香蕉奶

香蕉奶fb都無埋嘅

#AL3ANOPCLL

PC 21304 鍾俊邦 鍾sir

好耐冇見呢抽嘢

記得後期演變到ce27al3ahkullb2.2honournopcllchingching

入黎就係為左見mustc